主席，我第四次要求點人數

各位起左身未？

出黎行山喇

起身屌閪啦

Hi又冇訓到啦

係晒度

屌 起身！

早晨

Morning

都冇訓過

香港人 Assemble！

今日少人到

I am ready I am ready’

睇嚟真係唔係幾夠人， 等我同班friend講一齊執嘢撤離暴大返返去自己果區， 暴大已經開咗兩晚嘉年華， 好多mk入去收割光環， 麻煩手足見到，勸下自己朋友走番去自己果區開花

香港萬歲

準備好

香港早晨

Hi

抹埋個屎忽擦牙

上

屌完再屌啊

Zzzzz

到底港島區可以點幫手？成日都唔夠人做野塞鐵塞一兩次就要散，又冇巴士過到海幫手...
生性d啦港島撚！
btw想問港島撚可以點出九龍新界？

精神

黎明來到

巴打我都係日日港島 真心少人

Bu手足 早晨

醒喇喂王定光議員！

同問

無鐵同巴就搭船 灣仔/中環/北角 都可以過海

港島人應該集中搞和你lunch？

早睡早起身體好

訓你個閪咩

起左

吐露港開返未

無撚瞓過

神早起左

屯門手足 去屯門公路

起身

push

推

東區 冇訓過。。

點訓得著

屌唔好俾佢停

依加生活日夜顛倒

冇乜點訓

準備出門口

早

起身啦

不要戀戰

起！update 咗集合地點了 大家萬事小心

主席 早晨

瞓唔到

咁多位早晨

東鐵僅來往紅磡至大圍

未撚瞓過，快撚d入黎接更呀

唔屌點知身體好

popo imcoming

早晨，開始佔據大廈部𨋢

冇瞓過 繼續繼續

good morning

班撚屌落左去等緊車啦

昨日係漏手機
漏鎖匙
漏水杯

分別㩒住部𨋢六次！

人呢？

冇訓過呀屌你 又話1 3 5換更 人呢

黎黎黎

唉 又要返工

起身屌閪！

唔係啩，你嗰邊咁早⋯⋯

：）

起身扮工啦

早晨，北角開始坐到將軍澳，只坐不落

起身～

醒

我都係

起左！

起身啦喂

到

個幾禮拜夾埋訓唔夠12個鐘我估

North Point need people arrrr
People not brave enough can use paper roll

冇訓

未，但大欖隧道係通

起咗

upupup

提早提早！

起身做運動

有冇手足知道我應該點算 同一個手足唔算好熟 會傾計 每晚都會講返聲安全 跟住佢12點off左 就冇再應過我 知佢出咗去 但冇佢個人資料佢好有交帶 絕對冇可能就咁瞓咗唔同我講

定係有機會係跌咗電話

啊！！！！

唉

已起

點算呀我咩都做唔到

有d gay.
知唔知佢大約邊區，知唔知佢樣？
如果知樣可以睇下佢有冇被捕

morning

pish

你班友早到咁

第4日,好唔夠訓

我係絲黎
知佢樣 但邊度有得睇 我搵咗一陣都唔見有人po
我問佢去邊一區嗰陣佢已經冇應我 我估荃灣

起身返工了

人數少左好多

啱啱醒左

佔領

繼續加油

唔會齊哂， 但可以睇下
向好果邊諗， 佢咁有交帶， 有咩事應該有set 好同家人朋友果d 講

我其實係未訓
可以頂多三個鐘

大家早晨

大家出左未啊

唔該晒你呀！

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城

帶口罩出去
啲藍屍好似覺得我要阻佢返工既眼神

喺度啦。

到！

代新界東朋友問 係咪巴士/小巴出市區再幫手塞 出到去可能已經9點幾

應該去邊幾個站呀

光復香港

光復

夠鐘坐黨鐵返工

起左 冇人

起

食埋支煙出門口

Push

觀塘入閘

operation twillight 4.0

出黎喇

出發

返工梗係去自己附近個站啦

所有E車進出東涌已停

北角至將軍澳要人

綠線要人

觀塘綫、荃灣綫、東鐵線仲有三隧，唔該大家聽日keep住好似今日咁，聽日多咗班生力軍，行動要升級唔好倒退！聽日啲人手會畀今日多㗎喇！要行動迅速同有組織，唔好單拖！
記住英靈殿嘅手足會與我們同在！！！！唔好忘記佢哋嘅犧牲！！！！

沙田人何在啊啊啊

屌閪啦

無訓過

依家出

冇訓！出lu

早晨！

咁少人醒左

好多無車

推

守中大，冇底線

西鐵要人呀！

綠色線

冇瞓呀diu

玩到咁夜起撚咩

已經係車入面

手足加油

有冇人係紅線

西鐵線

依加 全部 做野！

出啦

moring
手足

各位小心

已經搭緊黨鐵綠色線來回，搭到10點。

起身屌閪喇！

綠色線先啦 大家快d入場

坐緊小巴出地鐵

大圍 九龍塘 開始多人返工

和理非學生哥幫手排隊塞

hi

起！

起身未呀？

主席 唔夠人開會

推罷罷罷

報到

推呀

做嘢未啊？我見北角有阿伯自己擋住個車門

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

太子站閘外4防暴

今日轉玩紅綫 務求市區綫早啲跪！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

將軍澳線 去調景嶺
綠色線 去觀塘

冇訓 唔使起身

九龍塘呀

Yo

要人呀！！！
今日少左人

唔可以鬆懈

港島繼續運作正常

沒料到

衝門都夠

地鐵又唔公佈

罷

Tui

黨鐵上

推

借位，請幫推文宣方向

起曬啦

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

係到

少左人

荃灣線巴打頭先好波